林鄭去信美國參議員憂人權民主法案 Rick Scott：內容空泛、習近平又一棋子

林鄭去信美國參議員憂人權民主法案 斯科特：內容空泛、習近平又一棋子

早前到香港觀察示威情況的美國共和黨參議員斯科特表示，收到行政長官林鄭月娥一封信件，對方重申珍惜自由、民主等價值，又表達對美國《香港人權與民主法案》的擔憂。但斯科特批評信件內容空泛，又指林鄭發信之時，有香港青年被實彈打中，加上政府考慮立《禁蒙面法》，質疑林鄭只是中國國家主席習近平又一棋子(another pawn)。

美國共和黨參議員斯科特 (Rick Scott)今日在個人網站透露，早前來港時曾經與林鄭月娥、建制派領袖等人士會面，形容林鄭月娥當時「連對於港人基本人權的疑問也無法回答」。斯科特稱，當地星期四他再收到林鄭月娥的跟進信件，信中林鄭月娥稱會珍惜自由、民主等價值及香港與美國的夥伴關係，另外又擔心美國國會推動《香港人權與民主法案》會對香港作為國際商業樞紐不利。

但斯科特批評，林鄭的信件內容只是充塞更多的空話，反映對方不重視人權，甚至拒絕市民和平集會的權利。他提到在林鄭發信之時，有香港青年被實彈打中，加上政府考慮立《禁蒙面法》。他形容林鄭月娥只是國家主席習近平在全球稱霸遊戲中又一棋子，又對香港沒有能與民眾站在一起的強大領袖感到失望，但他強調，美國將致力協助港人抗爭，不會退縮。

廢話呃自己就得

推爆佢
讓共產黨親自解決林鄭